Admin大佬可以幫 del post嗎

順手del埋呢個post

幫你問下連仔

哇 多謝巴打

唔可以

more

好無助

有冇成輯？